日本網民指JoJo抄襲RE:0

簡單黎講就係話第四部bite the dust, 尻川早人不停回到過去既情節係抄re:0

仲要人比證據證明jojo早連載過re:0

腦殘真係不分國界

死忠係咁
btw 第一時間諗起綠葉個類人

仲要投票
12%人覺得re:zero先

Doctor Strange: Dormammu!!

有時覺得廢萌腦殘粉好煩

RMT

唔係

jojo係99年

我諗套re0 2010年前都未出現

出去開返個 RE0抄襲jojo

係咪假膠黑re0咋

pad抄神魔

時光機呢樣野真係害人不淺

第三炸彈！

會世界大戰

Jojo世界第一

唉失地香港mr已經係受害者

太年輕了

正想講

成堆日本高登仔 jojo抄re0

佢地成功左
起码令我google re:0

食撚屎啦 碼你老母

睇topic就諗起mr

Killer Queen 第三能力 Bite The Dust!!!!!

on9

其實係替身能力黎

x祖x joe
JoJo

之前見過有日本仔話The World抄小圓LUL

你知道太多

腦殘不分國界
jojo係87年作品
時間不停loop有好多作品都有用啦屌

可能係作者用替身能力炸自己返去

有人話jojo抄東方添

假膠

作者有替身唔出奇呀,連波紋都識

話說個投票竟然有12%投RE:0先

抄鳩我大re0仲大聲夾惡
jojo撚真係不知所謂

你班垃圾jojo撚就摺埋佢啦
抄我大re0仲好意思出聲
屌你老味2016年仲畫到北斗神拳咁醜唔醜嫁

對唔住囉，坐時光機

time leap machine原來已經發明左

個投票2000幾人

好多受害者

Mr.
Re:0
仲有無

長門抄綾波都未聽過